msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-21 04:49+0000\n"
"Last-Translator: 蔡幸祖 <142098@mail.fju.edu.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jamovi/scatr-i18n/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15.1-dev\n"

#: scat/options/marg.description.R
msgid "`none` (default), `dens`, or `box`, provide respectively no plots, density plots, or box plots on the axes"
msgstr ""
"`none`（預設）、`dens` 或 `box`，分別指定在坐標軸外不繪圖、繪製機率密度圖("
"density plot)或箱型圖(box plot)"

#: scat/options/line.description.R
msgid "`none` (default), `linear`, or `smooth`, provide respectively no regression line,  a linear regression line, or a smoothed regression line"
msgstr "`none` (預設)、`linear`, 或 "
"`smooth`，分別指定無繪製線條、繪製線性迴歸線或平滑(smoothed)迴歸線"

#: scat/options/se.description.R
msgid "`TRUE` or `FALSE` (default), show the standard error for the regression line"
msgstr "`TRUE`或`FALSE` (預設)，顯示迴歸線的標準誤"

#: pareto/options/angle.description.R
msgid "a number from 0 to 45 defining the angle of the x-axis labels,  where 0 degrees represents completely horizontal labels."
msgstr "0到45的數值，用來定義X軸標籤的角度。0度代表完全水平的標籤。"

#: pareto/results/pareto.description
msgid "a Pareto chart"
msgstr "柏拉圖(Pareto chart)"

#: scat/results/scat.description
msgid "a scatter plot"
msgstr "散布圖(scatter plot)"

#: pareto/options/counts.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  counts for the values (optional)"
msgstr "字串格式，指定`data`資料中包含資料值次數統計的欄位名稱(選擇性)"

#: pareto/options/x.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  values used for the chart"
msgstr "字串格式，指定`data`資料中包含圖形使用數值的欄位名稱"

#: scat/options/x.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  x coordinates of the points in the plot, variable must be numeric"
msgstr "字串格式，指定`data`資料中包含圖形資料點x軸座標的欄位名稱，該欄位必須為數值資"
"料"

#: scat/options/y.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  y coordinates of the points in the plot, variable must be numeric"
msgstr "字串格式，指定`data`資料中包含圖形資料點y軸座標的欄位名稱，該欄位必須為數值資"
"料"

#: scat/options/group.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that represents the  grouping variable"
msgstr "字串格式，指定`data`資料中代表分組變數的欄位名稱"

#: package.description
msgid "Allows you to produce several types of explorative plots such as scatter plots and pareto charts. You can find it under the 'Exploration' menu."
msgstr "讓您可以製作數種探索性資料分析圖表，包含散布圖與柏拉圖。您可以在'探索分析'的"
"選單中找到並使用。"

#: pareto/options/angle.title
msgid "Angle of x-axis labels"
msgstr "x軸標籤角度"

#: scat/options/marg/box.title
msgid "Boxplots"
msgstr "箱型圖(Boxplots)"

#: R/pareto.b.R
msgid "Counts"
msgstr "次數統計"

#: pareto/options/counts.title
#: pareto/ui[0][1].label
msgid "Counts (optional)"
msgstr "次數統計 (選擇性)"

#: R/pareto.b.R
msgid "Cumulative Percentage"
msgstr "累積百分比"

#: scat/options/marg/dens.title
msgid "Densities"
msgstr "機率密度"

#: package/analyses/scat.menuGroup
#: package/analyses/pareto.menuGroup
#: pareto/options.menuGroup
#: scat/options.menuGroup
msgid "Exploration"
msgstr "探索分析"

#: package/analyses/scat.description
#: scat/options.description.main
msgid "Function for making clean, good looking scatter plots with the option to add marginal denisty or box plots."
msgstr ""
"製作乾淨、美觀的散布圖(scatter plot)的函數，包含新增座標軸外機率分布圖("
"denisty plot)或箱型圖(box plots)的選項。"

#: package/analyses/pareto.description
#: pareto/options.description.main
msgid "Function for making pareto charts."
msgstr "製作柏拉圖(pareto chart)的函數。"

#: scat/options/group.title
#: scat/ui[0][2].label
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: scat/options/line/linear.title
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: scat/options/marg.title
#: scat/ui[1][1][0].label
msgid "Marginals"
msgstr "軸外圖形"

#: scat/options/marg/none.title
#: scat/options/line/none.title
msgid "None"
msgstr "無"

#: package/analyses/pareto.title
#: package/analyses/pareto.menuTitle
#: pareto/options.title
#: pareto/ui.title
#: pareto/results.title
msgid "Pareto Chart"
msgstr "柏拉圖(Pareto Chart)"

#: scat/options/line.title
#: scat/ui[1][0][0].label
msgid "Regression Line"
msgstr "迴歸線"

#: package.title
#: package/analyses/scat.menuSubgroup
#: package/analyses/pareto.menuSubgroup
#: pareto/options.menuSubgroup
#: scat/options.menuSubgroup
msgid "scatr"
msgstr "scatr"

#: package/analyses/scat.title
#: package/analyses/scat.menuTitle
#: scat/options.title
#: scat/ui.title
#: scat/results.title
msgid "Scatterplot"
msgstr "散布圖(Scatterplot)"

#: scat/options.description.R.usage
msgid "set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- rnorm(100)\n"
"Y <- 0.5*X + rnorm(100)\n"
"dat <- data.frame(X = X, Y = Y)\n"
"\n"
"scat(dat, x = 'X', y = 'Y', line = 'linear', se = TRUE, marg = 'dens')"
msgstr ""
"set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- rnorm(100)\n"
"Y <- 0.5*X + rnorm(100)\n"
"dat <- data.frame(X = X, Y = Y)\n"
"\n"
"scat(dat, x = 'X', y = 'Y', line = 'linear', se = TRUE, marg = 'dens')"

#: pareto/options.description.R.usage
msgid "set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- sample(c('A','B','C','D','E','F'), 100, replace=TRUE)\n"
"dat <- data.frame(X = X)\n"
"\n"
"pareto(dat, x = 'X')"
msgstr ""
"set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- rnorm(100)\n"
"Y <- 0.5*X + rnorm(100)\n"
"dat <- data.frame(X = X, Y = Y)\n"
"\n"
"scat(dat, x = 'X', y = 'Y', line = 'linear', se = TRUE, marg = 'dens')"

#: scat/options/line/smooth.title
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: scat/options/se.title
msgid "Standard error"
msgstr "標準誤"

#: pareto/options/data.description.R
#: scat/options/data.description.R
msgid "the data as a data frame"
msgstr "Data Frame格式的資料"

#: pareto/options/x.title
#: pareto/ui[0][0].label
#: scat/options/x.title
#: scat/ui[0][0].label
msgid "X-Axis"
msgstr "X軸"

#: scat/options/y.title
#: scat/ui[0][1].label
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y軸"
